立法會奪半的最後拼圖，原來只需教中小企咁做！

仲唔個個拎牌買返幾十噸烈酒等光復香港嗰陣飲？

幫手share 沈旭暉個post

Push

冇人push

講白啲，你只要有一間公司已運作一年，唔理做咩生意，剛剛發神經上網申領了進出口牌照（年費 $1,320），就可以直接登記成為進出口界的選民。技術上，你可以原本做服務業或者其他行業，突然想計劃進口烈酒，所以申領牌照，方便你賣酒賺多筆也好，用來送畀員工或客人作獎賞也好，甚至生意計劃有變，領牌之後 hold 住暫不進口亦可，只要你領咗牌，唔理幾時領牌，只要間公司已持續運作一年，咁間公司就可以登記成為進出口界的團體選民。

此界別的登記選民只有 1,280 個，但進出口的企業其實有 10 萬間，而各界中小企則有 33 萬間（佔全港 98%），只要其中有 0.5% 係黃店而去領牌兼登記選民，這界別就藍變黃了！由於是團體票，並不影響你本身個人票的其他功能組別資格。新登記團體選民的截止日期是 5 月 2 日。

pish

但唔洗計埋對家都會增加自己既支持者咩

叫左身邊朋友做選民未